當年美國的獨立革命，也曾經向法國求助

香港建國

有共同利益

除左法國
仲有普魯士

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

Lafayatte

撐

中共咪又係靠蘇共

全對

撐香港

蘇聯幫中共，一樣道理

老師又中